抗爭進入黃昏週期,如果社會大多數人覺得抗爭要完結時想點做

揾日終極一戰以血與淚帶着失敗仇怨光榮戰敗
雨傘咁含淚靜靜結束等社會養多班新血再戰
兩樣都會後果都係清算,立即壯士斷臂止血定戰死沙場多一大班人坐監

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

10月15日籃球之夜
今晚七點半修頓見

完你老母

長期抗爭 民心所向

同極權抗爭根本幾個月係無可能完

抗爭到底